{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_056109",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42010&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "양평 글램핑&카라반 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。 ご予約の際、払い戻し及びキャンセルはできません。 チェックインは22:00まで可能で、その後は入室できず、キャンセルや払い戻しもできません。 宿泊料金は入室人数によって異なり、パーティールームのような特殊客室は直接入室人数の確認が必要です。 未成年者の入室可否は提携店に直接確認した上で予約を進行しなければなりません。 未成年者の男女同室での宿泊予約による入室拒否はキャンセルや払い戻しができません。 提携店の都合によりキャンセルが発生した場合、100%払い戻し処理されます。 客室情報は提携店の事情により変更される場合があり、これによる不利益については当社では責任を負いません。 基準人数を超える場合は、現場で追加料金を支払う必要があります。 入室の際には英語レンタル、バーベキュー(炭、グリル)1セット20,000ウォンなどの特典が提供されます。 プールは無料で利用でき、ゲームセンターも利用できます。 プールは制限なく使用でき、ペンションド棟のプールも利用できます。 駐車場と荷物の保管も可能で、Wi-Fiと共用キッチン、共用スペースも提供しております。 また、バーベキュー場、ポケットボール、電子ダーツ、ゲーム機、バスケットボール台も利用できます。 周辺には大明ビバルディパーク、オーシャンワールド、龍門寺、楊平レールバイク、楊平羊牧場などの名所があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "キャンセルや払い戻しは可能ですか？",
            "answer": "ご予約の際、払い戻し及びキャンセルはできません。"
        },
        {
            "question": "チェックインの制限時間はありますか？",
            "answer": "チェックインは22:00まで可能で、その後は入室できず、キャンセルや払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金はどのように決まりますか？",
            "answer": "宿泊料金は入室人数によって異なり、パーティールームのような特殊客室は直接入室人数の確認が必要です。"
        },
        {
            "question": "未成年者は宿泊できますか？",
            "answer": "未成年者の入室可否は提携店に直接確認した上で予約を進行しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室での宿泊予約は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の男女同室での宿泊予約による入室拒否はキャンセルや払い戻しができません。"
        },
        {
            "question": "キャンセルが発生した場合、払い戻しはありますか？",
            "answer": "提携店の都合によりキャンセルが発生した場合、100%払い戻し処理されます。"
        },
        {
            "question": "客室情報は変更されることがありますか？",
            "answer": "客室情報は提携店の事情により変更される場合があり、これによる不利益については当社では責任を負いません。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合はどうなりますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合は、現場で追加料金を支払う必要があります。"
        },
        {
            "question": "入室時に提供される特典はありますか？",
            "answer": "入室の際には英語レンタル、バーベキュー(炭、グリル)1セット20,000ウォンなどの特典が提供されます。"
        },
        {
            "question": "プールやゲームセンターの利用は無料ですか？",
            "answer": "プールは無料で利用でき、ゲームセンターも利用できます。"
        },
        {
            "question": "プールの利用制限はありますか？",
            "answer": "プールは制限なく使用でき、ペンションド棟のプールも利用できます。"
        },
        {
            "question": "駐車場や荷物の保管はできますか？",
            "answer": "駐車場と荷物の保管も可能です。"
        },
        {
            "question": "共用設備やWi-Fiはありますか？",
            "answer": "Wi-Fiと共用キッチン、共用スペースも提供しております。"
        },
        {
            "question": "バーベキューやその他のレクリエーション施設は利用できますか？",
            "answer": "バーベキュー場、ポケットボール、電子ダーツ、ゲーム機、バスケットボール台も利用できます。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどんな名所がありますか？",
            "answer": "周辺には大明ビバルディパーク、オーシャンワールド、龍門寺、楊平レールバイク、楊平羊牧場などの名所があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 454,
        "QA": 667
    }
}